遊瑞典噩夢】華客一家三口投宿被拒 遭警暴打拖出酒店棄墳場

【遊瑞典噩夢】華客一家三口投宿被拒 遭警暴打拖出酒店棄墳場

對於華客的遊瑞典噩夢，網民意見紛紜。有網民提出，瑞典治安良好，適合背包旅遊的國家，對國外旅客亦很友善，過去很少聽聞有關瑞典的旅遊糾紛，覺得事出必有因，所以他傾向相信是幾位中國人的行為，讓人受不了到要請出警察趕人送客。更有網民稱：「多半又是態度惡劣，在現場咆哮所造成的結果吧。」

亦有網民將事件提升到民族主義層面，認為「瑞典警察是土匪嗎？還是覺得中國人好欺負？」另有網民指，無論該名遊客表現如何，警察都不應該對患病長者動粗或將他們棄置於路邊，並質疑「這就是尊重人權的西方國家？」

事主肯定當時無唱強國國歌啦
屌，如果呢三件垃圾無大大聲兇鳩酒店嘅職員，對方點會報驚呀? 片又無，又想攞著數，正一強國蝗

轉：關於那一家三口去瑞典旅行的真實情況：這家人訂的是青年旅舍 預訂當天中午12點入住 提前淩晨到了 旅舍不接收 一家人賴著不肯走 旅舍報警 警察到場還是不肯走 被擡出旅舍 行李堆在旅舍門口 坐在地上大哭大喊 然後被警察帶上車 拉到教堂花園地鐵站放下 實際地點離教堂花園還有一段路 因為教堂花園裏有墓地 於是當事人聲稱被扔在墳場 [Chuckle]

無fact check，fb見人講

咁樣make sense好多

成地都係